\chapter{Sustained Electro-Acoustic works}
\pagestyle{fancy}




\lipsum[10-12]
\section{Collecting first hand experience (oral transmitted information)}
%\section{Sezione con musica}

\lipsum[13]




\begin{figure}[h]
   \centering 
 \includegraphics[width=0.9\textwidth]{img/piano.pdf}
\end{figure}



Ecco una nota a pie' di pagina\footnote{Qui si scrive la nota}

\section{Case studies}
%incremental 
\subsection{Lucier - I am sitting in a room}
\subsection{Nono - Risonanze Erranti}
\subsection{Nono - PPPD}
\subsection{Cage - Cartridge Music}
\subsection{Stoackhausen - Mantra}
\subsection{Battistelli - I Cenci}